港大水平就係咁多？

新校長上場問64睇法？咁簡單？

唔問以後係學校搞政治條尺係點？係學校悼念同差佬打交會唔會幫學生？

明知佢親中就迫佢落commitment 以後咬番轉頭啦